{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006745",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 라끄드보통 호텔"
    },
    "text": "訪問者のレビューによると、部屋がきれいで寝具が楽だというメリットがあります。 また、低価格ながらも様々なアメニティを提供し、周辺が静かでリラックスできる雰囲気を誇ります。 ただし、匂いがする客室を除けば大丈夫で、小さいながらも快適に使用できる部屋と全般的にきれいな施設を備えています。 しかし換気ができず臭いが残っており、一部の電気コンセントが作動せず不便な点があります。 また、エアコンが作動しないため暑いかもしれませんし、夜に客室の窓辺を見る姿を見て再訪問する意思はなさそうです。 サポートされている言語の中に韓国語があり、すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。 無料で提供される使い捨て用品のアップグレードも確認できます。 スーペリアの客室の一部にはマッサージ機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "部屋はきれいで寝具も快適です。また、低価格ながらも様々なアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "周辺は静かでリラックスできる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "客室の匂いについて教えてください。",
            "answer": "一部の客室には匂いがありますが、全体的にはきれいな施設です。"
        },
        {
            "question": "客室内の換気はできますか？",
            "answer": "換気はできず、匂いが残ることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のエアコンは作動しますか？",
            "answer": "エアコンは作動しないため、暑いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "どの言語がサポートされていますか？",
            "answer": "英語と韓国語がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "客室ではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、無料で使い捨て用品のアップグレードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "スーペリアの一部の客室にはマッサージ機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "再訪問する意思はありますか？",
            "answer": "客室の窓辺を見た感じだと、再訪問する意思はなさそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 327
    }
}